ก็เกือบสองปีแล้วที่ข่าวว่าเอชทีซีซุ่มทำอุปกรณ์ลักษณะดังกล่าว
ที่มา
นี้
ผ่าน
พฤษภาคม
มิ.ย.
ลือ
หากนับจากมีข่าวภาพหลุดสมาร์ทวอทช์
ออกไปช่วงฤดูใบไม้ร่วงปีนี้
เจ้าเก่า
เผยว่า
เอชทีซีเลื่อนเปิดตัวสมาร์ทวอทช์ที่มีข่าวว่าจะมีการเปิดตัวใน
เอชทีซีเลื่อนเปิดตัวสมาร์ทวอทช์ออกไปช่วงฤดูใบไม้ร่วงปีนี้
แต่ยังไม่ปรากฏออกสู่ตลาดเสียที
—
1
2
2559
27
6
Blass
Blass
Evan
Evan
HTC
HTC
HTC
Hurry
Source
What
a
again
before
bumped
clusterf***
dont
evleaks
evleaks
evleaks
fall.
need
people
products.
realize
really
that
the
these
they
to
up
wearable
